**2. Написать класс TextContainer, который содержит в себе строку. С помощью механизма
   аннотаций указать 1) в какой файл должен сохраниться текст 2) метод, который выполнит
   сохранение. Написать класс Saver, который сохранит поле класса TextContainer в указанный
   файл.**


   ```
   @SaveTo(path=“c:\\file.txt”)
   class Container {
   String text = “…”;
   
   @Saver
   public void save(..) {…}
   }
   ```